[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(126) JUST DO IT！曜B生日粗卡！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원
9.02 專輯初動突破50萬張！
9.15 X1第九個一位粗卡耶！

FLASH MV

Fly High ! X1 !

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (17歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色
為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

LMLM

曜b LM

「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」

「我也不完美所以不要責怪別人」

我愛ONE IT！

性潔係咪諗住提前預熱922

I AM READY

深夜曹lm

第一次陪佢過生日係會緊張啲既

到你死圖啦喎

兒童台表示南小去左訓覺啦

帶男朋友ss留名之後訓

係
不過聽日大家推得快，再粗卡多次都唔壞

是生日禮物啊

我聽日要開po！！！！

JUST DO IT

仲有19個鐘零41分鐘我老公就生日了。

祝南小快高長大圖你成年個日我幫你開

聽日我就同大家由PDX 0集開始重温曜b j圖

我相信你強大既手機圖海實做得到

準備咗好耐了！

但我睇到既

唔得啦 晚安各位

我都睇到

早抖。

| 我會在每個有意義的時辰

遠隔山海與你共存 |

早晨

早晨 醒左啦

今日等機場圖？應該今日飛呱

早晨留個名先

返工

已經去到澳門玩緊

牙尚好可愛

佢做所有野都有種溫柔係度包住

返工加油諗住牙曹啲時間會過得快d

出發嘞! 曜B終於著番鞋!

哇

Lm

有野睇

係吊帶褲呀
好可愛

好靚仔

請唔請人

好靚仔啊你地

痴線架

呀

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我唔得喇一起身睇咁多j圖

努力搬圖推po

自己著件v領咁乖
個鎖骨不得了

我個仔又自己出國喇小心啲

南小話成日聽到隔離房東杓嘅叫聲
曜b你咪成日撚人啦

點解冇人上水
用曜b引誘你地

但曜B話：咁你咪行近我張床
東杓係咪口嫌體正直先

搞咩？呢4條友

碩連呢啲情況都要電個姐姐洗唔洗咁好fan service!!!

笑死
又要演又要忍唔到笑

佢地依次好似係有開咪
我覺得幾穩

190916 vlive 中字

190919河成雲radio 全場中字

190920 we kpop 全場中字

白到反光

佢素人已經著咁貴？

俾啲弟弟s見到實恥笑

弟弟都好笑

一堆係到派膠

成功混入02line

痴線

呢個角度都有 好正

返緊工啊你加油貼圖啦 我一陣放工上水j

哇俾掌聲手手 不如你執下啦 下次貼頭版

靠依條捱到放工

咩料

想問依個人染左頭未

有佢地琴日全隊著老西既片！！！

終於追完po一起身就有好多野要睇

有冇人出緊去拎曜b生日應援？

有啲緊張 又有啲怕會好快派晒

個側面點解可以咁好睇

全員禮服，好cute呀

染唔染都係咁好睇喎

有冇人陪我吹水啊啊啊
好悶

你唔係去視察咩

去緊

等睇呀我

好怕去到就冇晒

邊有咁快岩岩先開波

有好多情敵同我搶

你拎完換件衫幫我拎埋
我個心飛左去同你度

貼個生銹頭俾你

換件衫係咩事

好美

點解要對性感咁執著

追左程巴士攰死人

啲應援野派晒未仲有冇

好開心啊

嘩

你醒啦打打

一起身睇到啲咁既野
呢啲先係機場fashion架嘛

你個生理時鐘已經壞曬

唔好咁 我仲見到太陽架

黎啦 媽媽係邊

牙熙隔離咁大個位係咪等緊我訓落去

係 一起身就j仔

你都係啱啱醒？

你走啦

係一擘大眼見到個鐘呆左

邊個仲未睇過黑西X1？？？？？

笑死

幾點瞓

好似7點幾8點

我都差唔多 9點幾10點瞓

越黎越遲喎大佬

出面好熱鬧啊好happy 好似過節咁

我試過係下晝4點瞓夜晚11點醒

今日個look真係好好j

睇黎你先係生理時鐘壞曬個個

Save到成個相簿都係不得了

蘋果仔帶曜b留名

我啱啱出門你就訓

心動嘅感覺

牙潔嘅機場fashion同佢放假fashion又係唔同，鍾意佢放假fashion多啲

save咗咁多preview

依度啲人個個打開相簿都係咁恐怖架

係又save唔係又save

好靚呀

呢個look冇得輸

啲扇都好靚

真係痴拿線!! 好YOUNG!!!

今日真係好多野拎咁

我覺得呢兩張站姐P得太勁 張preview仲靚

你feel到行係MK周圍 行幾步就撞到ONE IT
一拎啲應援出黎就有人望住

呢張超靚

佢地好得意啊

好想去晒依啲CAFE瘋狂同人講班仔啊

嬌嬌展覽靠你黎開啦

俾返條眉牙曹

頭先連飲左兩杯野飲

我依家攰到腳軟對腳仲震緊

你好似仲遲過我出門口架喎

一見牙碩戴依啲帽就覺得好似啲卡通人物

依排都冇咩瞓

講依啲 依度應該大把人少訓過你都紮紮跳

我本身弱雞嘛

「你踩著漫長星辰的光而來，而我在你到來的剎那便失了心智，從此山河過往，凜冬天明，你都有我。」

嬌嬌係咪睇好多小作文 點解你咁多貨仲要唔重覆

仲有好多
由細睇到大

不經不覺破左5000萬啦

就黎到曜B生日正日，大家努力d推po

叫嬌嬌落力啲推啦 佢話要開新PO嘛

本身仲等緊佢地開VLIVE 斷估成班仔仔又係酒店訓晒教

等一等我 我宜家有少少想嘔

你搞咩 飲到嘔?

你抖下先，呢度有我地頂住

好想死

VLVIE！！！！！！！！！！！！！！

講完即刻開

[quote]VLIVE！！！！！！！！！！！！！！

我真係有預感架

管家你開金口

有vlive睇

牙熙！！！

我都話琴晚係拍團綜呢

02LINE第一次

超正

係咪南小黎????

個Case

估係邊個黎想要

牙車同牙宋一樣款lol

可以俾車車大講特講啦

佢地係咪話有人送晒俾佢地

係到教鬼怪語

感覺到大家由得車車自言自語既情景

唔係好知，我唔識聽韓文

講緊3個人爭廁所用

第二張

問牙宋同曜b係咪尷尬mode 話唔係啊

想睇但又想整野食 成日冇食過野好餓

你今晚整咩食

牙熙同車車從來冇同一組過 出道之後先親

我都未食dinner 仲一肚水

話牙宋會發開口夢？

車車啲秘密講到咁大聲

成日dead air牙車

飲野飲都飽啦你

今日頹食 諗住食辣雞麵加腸仔

可唔可以掉多個人 或者叫晒02LINE黎開

哥line都有肌肉
好想睇

南小俾佢地既?!!!!

車車好癲

有人要黎啦

南小！！！！！！！！！！！！！！！！！

我唔敢食辣雞麵，之前食一啖已經頂唔順

南小加入

南小好可愛

南小件衫好BB好可愛

南小真係好正

牙熙收到禮物?

牙熙話遲下會有生日片

南小話記得晒所有人既初印象

牙熙好驚佢地講錯野

南小以為同牙熙同歲

下，我果震以為牙熙大佢多3-4年

南小話估唔到自己係最細個既

牙熙個時同南小講依度飯好好味?

PDX個時南小已經出名好大食

BOSS個時牙宋同車車見面都唔會有野講 好尷尬

車太慢熱

佢應該估唔到牙車咁多野講

牙熙話錄得太耐 後期到車車出黎公司評價已經訓晒覺咁既樣

X1MA個時 南小同其他人係車車後面不停用英文講野

打完招呼即刻轉頭走

講下其他成員初印象

牙杓 WINK好多次

車車個日最記得牙潔

牙熙話mbk個個都做得好好 但最出係牙潔

覺得個評級比低咗？

好多人都話個日最記得佢 係咪因為太惡

覺得佢做得好好

牙熙小組個陣想同牙潔變熟

牙熙話牙尚呼吸聲好可愛

但我覺得佢果次評級vocal有d唔穩，如果唔係應該可以高d

南小話牙尚好善良

牙熙話牙尚紅毛個時好好睇

哇！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙潔cam man

CANMAN係牙潔！！

玩filter

牙潔個時唔鍾意南小

d filter咁膠係有原因

笑死 牙潔話南小高過佢 所以第一印象係唔鍾意佢

笑死隻狗

牙潔隻狗同牙宋好似樣

唔鍾意嘅原因好小學雞

一早都覺得有啲奇怪架啦

牙潔都唔鍾意牙熙 因為太高

牙潔同車車好努力親

全黑正到癲

生圖都咁打得

所以佢唔鍾意d弟弟高過佢？

真係好撚正

係 佢話高過佢既都唔鍾意

係咪因為話要拯救MBK

牙潔同南小 同一間公司好難唔親 每日都一齊食飯練習

牙潔又黎啦

佢真係好好笑

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

又黎

我覺得最近自己啲韓文聽力進步左好多 日日練習

IDOLROOM打頭個個 好大聲

2個鐘之後就係曜b生日

曜b會唔會睇緊?
成班即刻話唔會

如果有曜b驚喜生日idea就話俾我地知

車車個樣好得意

南小同牙熙都訓好多

我地一開始唔係冇電話咩 真係得訓

所以生得咁高

我有冇聽錯，牙潔唱u got it?

扮嗌交!

但係曜b唔會信
佢地冇嗌過

係！

頂嚇親

合宿之後覺得最唔同既成員係

牙熙話車車

牙潔好開心

牙潔做咩指住自己粒暗瘡

個人技發放

而家先見到牙熙坐係枱上面

就黎要88啦

個filter

頂

好快 一陣要認真重睇翻

又有人黎咗

南小要走啦

原來係叫南小走

真係頂唔順

牙潔都要走啦

佢地話會俾人話

牙宋話睇左今日條片 車熙話未睇

牙杓!!

東杓加入

新TEE訓覺

牙杓初印象唔記得

係咪話韓哥永遠一個人一間房

羨慕

講緊個個都有自拍手勢

係咪扮緊...

牙車毫無留戀咁一野熄咗

係咪要post名打生日快樂先有生日emoji用

02LINE首LIVE估唔到佢地啲reaction

完左啦

期待下次係有齊5個02line
今日差牙尚全部到齊

應該係

等你

有啲咁既野架?

牙熙

有啊之前404個陣都有 會有壽包個啲

有！！！！有得掟壽包

第一幅個表情

未玩過添

幫手推下po

佢話404 hidden camera個到嚇得好勁
好想睇啊

南小係咪生日多一次就可以唔使10點鐘走人架啦?

買過

下年搞！

依個正 有晒中字

好窮

迫ajy交晒出黎
係度自私J

杯嘢

g持

粒墨

好羨慕

牙潔

乜料

講堅

牙ran 我地上啊！

我都想要

一齊推爆佢

100%還原

咁可愛都有⋯

耳機

笑死我
車扮潔

頂，好似
細個好鍾意睇

又一個100%還原

可以去cosplay

點解牙潔咁鍾意咁整

嬌嬌曜b會知道你既努力架

曜b係ifc mall嘅應援

因為佢係膠潔

有人正皮認同我

好型

送個負皮俾你

邊個正嘅？
同我過唔去啊宜家？

喺巴士笑出聲

幾時可以見到韓哥真人出現係vlive 而唔係係成員把口度

好葡萄d側面咁好睇嘅人

你快啲叫你老公開vlive啦

幫推

應有盡有 唯有J多啲韓哥機場照

妖

韓哥依個袋係咪有黑色

見你幫推
我淨係見到個gif咋

yesss

真係好得

fate姐從來不會缺席

我愛牙fate

大個仔了！

但都係qq bb

牙杓出國住酒店，唔洗俾班哥係房撚，即刻po多咗相

po下j圖

南小話牙熙靚仔 牙熙即刻好開心

明明就0死角，但偏偏成日惡搞自己

其實幾靚仔㗎

個個弟弟都爭住同潔撒嬌

佢真係好正，我有個唔追韓星嘅朋友都幾鍾意佢

sleeping beauty

行步路都好似影海報咁

牙曹真係愈戰愈勇 出道之後狀態直線上升

牙曹 要女主角嗎？

cls
顏值超哂標

我覺得佢出道之後圈飯率應該係最高

牙性望緊我

俾佢望一眼我就夠

一眼萬年

bfable

點解可以咁cute同時又咁靚仔

呀嘈可是憑住showcon圈咗廿幾個站姐嘅男人啊

我都好想知
天使黎嘅

好一首耶波耶波ko你地班女人

我都覺 牙曹真係做緊佢既座右銘

來自仙界嘅曜B

真係好靚仔
仲要係孝順仔+鍚呀妹
第時邊個做到佢女朋友真係下世乞食都制

成日都撚牙杓

13/31？

所以我下世係豬了
因為今世做咗佢老婆
唉 唔緊要啦 依啲嘢我冇所謂嘅

蘋果頭真係好得意

第二張個頭

每日多謝伯母生左牙性咁正嘅仔

佢點解可以愈睇愈正，搞到我愈黎愈鍾意佢

嘩頂 後面嗰兩張

好鐘意佢地3個

高舉99line大旗

我真係好愛佢

‪#소중한_요한아_생일축하해‬
‪#HappyYoHanDay‬

快啲去tweet啦！

就黎係你嘅大日子

你而家知點解叫X1啦

一齊黎 X1 入坑之旅

咁就半年

‪#소중한_요한아_생일축하해‬
‪#HappyYoHanDay‬

獅子仔、Teddy同巨型倉鼠要互蹭對方嘅頭

呢張畫得好高汁好靚

手動賜酒

我嚟加入推po聯盟喇

好想食呀

你地到底收埋幾張未成年J圖?

好期待官咖會有咩新嘅舊相會po出黎

好想去搵你

想知+1

笑左

李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

係你負皮我？

That’s why我已經帶咗佢翻屋企私有化咗

真係好鐘意佢打拳

唔係

btw私心一問 有冇牙曹ssss可以賜啲gif/圖俾我j下 近排俾佢圈到有啲不能自拔

叻叻好叻 分晒類

有粒墨點都認得到曜b

死啦 我都好似唔齊gif添

人黎 賜gif！！！！！

上啊

叻絲最叻！！！愛你

嬌嬌為咗推post已經癲咗

佢呢個look真係好j到癲

冇
我
冇
癲
。

想買 但真係好毒

jed

俾佢圈到不能自拔嘅依度仲有一個

笑死我多謝嬌嬌

嘩啲堆肉色好犯規

初見牙曹

痴線 牙杓大個仔左好多

係時候去j下gap

我今日有講岩

仲有5年 佢仲係10點就係訓覺既小朋友啊！！！！！！！！！！！！！！！

啲妹妹仲要話唔識 哈

呢個妹妹

我心臟承受唔到你嘅可愛

牙曹望緊我

不要再說了

頂你，張黑圖

依個係我愛上曹承衍既開始 第一日

繼續

佢啲眼神真係呢

好多貨慢慢j

你係今晚MVP

我係細路曹

Cls

괜찮아요 괜찮아요 여기 내가 있으니까요

괜찮아요 괜찮아요 잊지 마요 내가 있단 걸

X1-I'm Here For You

飯隨愛豆 好有feel好有藝術氣質

喂啊犯規啊!!!PO依張!!!

屌 呀嘈嗰張我算咗出聲

個twitter洗得好快

最值得記得嘅一日

啊啊啊佢真係好撚正啊點算

笑*

依一日都記得 (破壞感動MODE

同鼻吹笛一齊成為佢永遠嘅黑歷史

慢慢J J包佢 曹承衍會一直係度等你

講到自己都想喊 以後會一齊走花路架

明明大過我，但一見到曜B我d母愛湧晒出黎

喂呀唔得你咁架！！！！無啦啦引人喊都有嘅

啊 好心痛

一用永遠依隻字係佢地11個仔身上 就有種百感交集既感覺
可能因為一早知道既結果 所以先想依家盡最大努力無憾咁去幫佢地應援

韓國時間仲有9分鐘到正日

我其實最頂唔順睇曜b喊 佢仲要喊得好好睇

歡迎曜b圈粉之旅

唔好咁

好鍾意呢輯

Auntie 我係新抱

牙曹出名最多男友照
坐佢隔離聽佢彈結他

坐佢對面睇佢玩電話

同佢一齊食刺身

同佢去飲野

同佢班frd玩

瞓埋佢隔離

要乜有乜

進展良好 嬌嬌成功啦

牙曹好知自己定位係咩 成日都出糧俾飯

推到我嘔

#소중한_요한아_생일축하해
#HappyYoHanDay

嘔出黎啦

一踏入12點即嘔 永世難忘你同曜b既慶祝時間

唔知點解好想笑

認真mode 係我就嘔得出 我就黎有同曜b最難忘既回憶

你有病？

我有曜b病

係戀愛嘅感覺啊而家一見到佢就好心動

啦 戴定生日帽啦準備

好緊張

要倒數喇

你搞定下個POST未 唔好一陣又DEAD十分鐘先開到

男仔戴眼鏡都有種獨有魅力

3MINSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

2MINSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Ok了

omfg 點解會緊張

Po名 字數限制幾多？

1min！！！！！

你試下出 出唔到就知

1MIN

30s

사랑하는요한아 진심으로 생일 축하해
X1Center 曜b 金曜漢生日快樂
#소중한_요한아_생일축하해
#HappyYoHanDay

諗緊曜B下個cb染頭嘅話染咩好

Ｘ１金曜漢生日快樂！！！
#소중한_요한아_생일축하해
#HappyYoHanDay

오늘은 X1 요한이의 21번째 생일입니다!
🥋태권소년을 꿈꿨던 꼬마 요한이가 우리 곁에 선물처럼 다가와 기쁨이 되는 오늘, 이제는 엑스원의 요한이로 더 높게 비상할 수 있길 바라며, 원잇의 기운을 모아 요한이의 하루를 행복이 가-득하게 만들어주세요❣️

#소중한_요한아_생일축하해
#X1 #엑스원

生日快樂啊

呀！！！！！！

老公生日快樂

金曜漢我愛你
生日快樂
要開開心心，健健康康

金曜漢生日快樂！！！
요한아 생일축하해！！！
HAPPY YOHAN DAY！！！

初見

愛曜團萬歲！！！！

我老公仔曜b生日快樂
HappyYohanDay

瘋狂😂真係遲d超音波相都要公開

曜b老公叫我同大家講多謝 佢好開心

好得意

我地嘅C位曜B生日粗卡
你點解可以咁可愛，搞到身為妹妹飯嘅我想做老母飯
大個仔啦，希望係你繼續發光發亮，令更多識你呢位天生idol

FF曜b叫牙媽搵左勁耐邊張舊相係未公開過既

哇！！！！！

生日快樂，我最愛的你。

希望有朝一日演員金曜漢既到來！

(delay)
生日快樂！！！
20歲大個仔喇

我由一開始就陪伴住既金曜漢

好鬼抵錫 自己生日都話知我攰 要整宵夜我食

曜b生日快樂
#HappyYohanDay
#소중한_요한아_생일축하해

唉佢真係大個仔啦

有好多嬌嬌愛圖

禮物認證黎好似?

張張都好鐘意

LIC好多貨仔

收唔切圖
連登down圖好麻煩

我要買返條校服曜返黎！！！！！！！！

ONE IT永遠陪伴金曜漢！

It’s your day, YoHanDay my love

出道那天

校服曜

依個係我仔仔

都係要買佢返黎!!!

大家推得幾快
咁我去沖涼先

one it愛你

啊 我既演員曜啊

同桌曜b

兔耳曜

搵唔到依張原圖添

初心跆拳道小樹苗

致命性感曜

你以後也要一樣開心啊。

傻豬黎既 仲有好多生日一齊過嘛

泡泡曜

有冇出左官咖生日相既中字? 想睇下寫左咩都未搵到

L O V E

你講答題個到？

依張影到隻手唔肥短

係喎!官咖 睇下先

邊個位 唔記得左

賣萌曜

twitter? 我可以譯下

event 但佢好似未出

GOGOGO

唔怪得之冇野 我仲以為自己記錯

yi站啲圖大到

DFY曜

好多圖

真係過年

原來啲蠟燭係佢地既年齡
長啲既一枝等於十歲
短既就一歲

哇好有心思

哇修到變高清圖 唔該SAVE底

今日係X1曜漢尼嘅第21個生日！
夢想成為跆拳少年嘅小鬼曜漢好似禮物一樣嚟到我地身邊 開心嘅今日，帶住而家以X1嘅曜漢呢個身分飛翔得更高嘅期望，請ONE IT集氣令曜漢嘅一日有滿～滿嘅幸福啦！

隻牙仔好qq

曜漢吶 謝謝你這些年都好好的長大了

願你一直被幸福圍繞

我翻黎luuu

bow tie仔曜

交俾你啦

我有幾日都好鍾意 其中有依一日

好，我接手推爆佢

ugi曜

又係J圖時間

#922

第一眼

好彩搶到922

第二眼

你真係得意嬌嬌

等咗好耐

兩隻小動物聚埋一齊

我都知

第三眼

好鐘意依張相

傻監曜

你差唔多準備開po

第四眼

係！！！！！

兩個都好cute cute

我為左你先咁落力推PO咋知唔知啊

冇時間寫小作文

出左啦

[NOTICE]
2019년 9월 22일 생일 모의고사 <요한＞ 영역 이벤트 안내

知！！！！！ 我愛你啊

真係好愛你地

@嬌嬌

曜b好多系列圖

西裝曜

我都好耐冇試過咁落力推近排都潛潛地

會陪住你一步一步到更大既舞台飛翔

西裝LOOK真係好好J

以後會有更多人鍾意同欣賞你

等你開完po lm就去沖涼

我都要

身為99line打手，我又黎傳下教

boss曜

簽售大佬曜

係咪錯字啊管家

我呆咗。。。

黎過

vocal曜

俾你地推多幾下

住家曜

好快齊人

X1走花路啦

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(127) 曜B生日快樂！ 未來可期金曜漢

多謝各位大佬推po

跆拳曜

我愛你地

#999
[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(127) 曜B生日快樂！ 未來可期金曜漢

我愛曜b 3000